{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 피아 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約の際は客室料金が2人入室基準であり、追加人数は1人当たり料金が発生します。 入室の際には未成年者であるかどうかを確認して予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 身分証明書を確認しなかったり、お持ちでない場合でも入室拒否が可能で払い戻しもできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は1人当たり料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は可能ですが、入室の際には未成年者であるかどうかを確認します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合でも入室拒否が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 330
    }
}